環球時報：如英國強行平權BNO，中國將會推出CNO作出反擊

Fake news

派俾非洲兄弟

屌睇到CNO笑撚左

自己d國民係咁走會覺得有人想拎呢本嘢

掛住納dee

特區護照咪係CNO

exact7ly

特區護照咪已經係CNO 囉

強制發出 CNO 保護 中國境外嘅 所有華人，例如新加坡，馬來西亞等， 為將來 收回土地 大一統 作好準備，好似當年 納粹德國咁！